今日你生日 祝你生日快樂

你離開左兩年啦
希望你喺果邊過得快樂